「舊招黎既？」佔中：有人係帳逢做愛。反送中：有女仔做慰安婦

黎黎去去果幾味？中共有冇新招？

冇野講就講收錢，收錢冇人信，就講性愛
呢個政權冇招喇，咸豐年招都照出

求新招

班藍屍狗腦袋得錢同性愛
無計

仲要假到仆街，好低級

慰安婦後代係諗到呢D架咋

[國際戰線] 香港政府打壓集會自由，阻止市民向美國請願。

等於最撚鍾意屈人叫雞一樣破壞人格、破壞你既道德高地

老共慣咗黑抹人地做淫野

WECHAT朋友圈傳緊了

成個民族個腦係咪得番"性"

典型垃圾中國人思維
做嘢一定係有私已利益
最大利益係錢
其次係性欲

講到底
咪反映緊自己思思係點囉

而家班和理非暴力都無所謂
唯有試下性愛呢啲道德嘢
抹極都唔夠黑警黑都無計

其實佔中嗰陣啲安全套係咪做假？
利：嗰陣仲細

咩人講咩話
羅范你做開軍妓唔駛大大聲講出黎

羅老母最錯就係當年做愛生左呢件蛋散出黎鳩up

其實同邊個做愛關其他人撚事? 佢地自己唔扑野㗎?

其實唔出奇
佔中打乒兵波打邊爐呢D On9野都有
直頭當自己去Camp

口腔期畜生思考模式

係咪後期先出現？

中期都有
堆帳幕你估真係休息？

你諗下，會比你影到？

跟住食白粉 邪教恐怖主義組織
跟住話黑社會滲透 呢個活動係黑社會搞
抹黑既手法 來來去去兩招

用呢啲嘢嘗試人格謀殺人，共產黨慣技
同屈叫雞一樣道理

中後期已經有啦
其實果陣雙普選唔係真係咁多人醒覺，迫切性無今次咁大
而且佔中接近0% 風險，引到好多On9 落去露營溝女

今次唔同好多，落得去隨時死
今次先可以叫做革命
佔中只係928頭幾日食Tear Gas 先叫革命

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

早排啲CBD 大麻油浸口罩Fake News

老鬼

做愛有咩問題?呢個其實唔需要解釋,根本就係SPIN風向,你一用時間去同佢地拆有無做愛/係咪慰安,只會令到佢地成功將呢件事煽風點火成功,唔通同佢地嘈話中國人做雞好多種方法咩?定係話收錢做雞好叻叻?無意思,希望大家繼將槍頭對番住應該要對件事身上

無人信啦,淨得舊招

這便是正式錄用的藍絲

佢講得岩 不過佢收錯風 係搵警嫂

所以你話現在的民怨幾厲害。
女寧願自願做慰安婦幫手，都要反政府

你睇返六四事件
李鵬已經屈學生係推翻中共＋恐怖份子啦

無錯係慰安婦

被黑警同公安用

邊個俾狗追咗成日仲有心情去扑野呀
on99

所以你話現在香港的民怨幾厲害。
港女都要淪落都自願做慰安婦幫港男手，都要堅定反政府。

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。

小雜感
作者：魯迅

食白粉講過一排啦
公司有人係警嫂
試過WHATAPPS傳話叫同事返工小心
因為示威者口罩有毒品，先會周圍暴動

其實呢排黑警先似TAKE左野

舊橋啦
一陣得閒D, 我會整返個創新D嘅 post
話有個 13 歲男仔
幾純情下, 要慰藉前線女義士

同強國拉就係召妓一樣

做雞既人只係諗到錢同性愛 唔好咁高要求啦

貼返警狗d風化案新聞係下面係啦

的確係

zzz

所有事情都剩係識向利益個邊出發 垃撚柒圾

返中国被消失都係叫G
你就明其實佢哋無咩創意

定係佢哋真係有咁大需要

你見仲有人講黎智英乜乜乜就知佢地D招無進步過啦

最弊有人信呢，屋企兩個on9話義士吸完大麻先咁勇武

廢老眼中得錢同性
有錢就飽暖思淫欲,同佢地貼錢俾大陸雞冇分別

中國人dna 好撚膚淺

班廢老共狗已經無事實可以反擊
唯有人身攻擊同作啲on9野自己圍爐取暖
真係好可憐
用慰安婦呢個咁敏感既term已經知道佢地無知

全CBD Stone撚到戇鳩 仲點勇

班狗新屋嶺迫人做慰安婦

中國豬得食玩瞓柯扑
無過正常生活
點知正常人會做乜
不過，五毛真係無招了

男歡女愛有咩問題

係141見過你老婆

仲有搵女
個個都係搵女 但冇人搵仔喎
張野一定係寫「回家吧 孩子們」

屌
幾多歲啊大佬，都已經唔話你屈得就屈
就算做愛咁又點？做過愛就唔可以爭取民主？
仲係度物化女仔，抹黑做愛呢件事
做愛咋！So what?你唔做嘅？定冇人肯同你做啊？

班黑警夠話自己OT到想屌d被捕人士啦
你又唔提？

慰安男

有我就唔洗A0啦

大陸人黎黎去去都係話人收錢暴力同搞野

因為佢地個腦得呢3樣野

同我將全部狗嘅性罪行舊聞貼晒出嚟

咩年代仲慰安婦

算啦14年咪又係講收美國佬錢，呢堆理由得班廢中廢老先會信

但有狗強姦女義士我就真係信

打壓，分化，抹黑乃共產黨慣常伎倆

之前就話看圖作文
依加cheap到連圖都無
就咁打幾隻字話係

笑到仆街

由佢地講啦，邊有人信

有電腦就係收埋cp

點解滿個腦都係性

其實邊個會咁明目張膽做

agger

呢招由佔領wall street 一路用到而家
真係懶到出汁
仲有羅太個腦全部都係裝埋啲狗屎垃圾
先講得出啲咁撚低俗嘅嘢

我都有聽過d廢老講, 遊行完約埋去爆房
真係咩人諗咩野

有冇人諗過其實同新屋嶺輪姦事件有關？

最遠可以推到64, 當年都有風吹啲大學生濫交同吸毒.

有警嫂做雞

我見D廢老過完關就叫支那雞

廢老返大陸唔係叫雞仲有咩做

無腦到

成班廢老到今時今日都唔識尊重女性，真係乜人諗乜野

雞眼睇人
咪人人係雞囉

乜唔係愛國咩？
原來係因為性慾

抹黑勁過中共

成個民族個腦係咪得番"性"，又一個老妖怪

On99
支那當年就真係做慰安婦啦

大新聞！有人唔收錢做愛！

對雞黎講真係大新聞

帳篷做愛真係有喎
你當年有冇落過場？
扑下野洗死？

佢屈 13-16 歲
屈衰11

[高質國際文宣]全世界同我入黎轉發

一語中的

推

圖都冇張.jpg

佢地都扯唔起

唔撚洗理呢d，推都唔洗推，做返正經嘢

[提醒]今個星期既嘥你時間主題就係慰安婦

咩年代 重妖魔化性愛 你老豆老母唔扑野點生你班死廢中廢老出黎？石頭爆出黎呀？

一見短袖子 立刻想到白臂膀

做愛都唔得

如果真係有 我相信藍絲撐警會一定冇哂d旗都未必扯得起嘅廢老

好煩 吹夠未

除咗比你班藍屍港豬睇之外

有人信咩

啲人信你新屋嶺集中營強姦人呀

藍屍腦部結構

左腦收錢
右腦做愛

傻撚左

男女朋友做下愛有咩問題，你唔做嫁？

一係就被叫雞，一係就被搞嘢，藍營先係滿腦子黃色思想

藍絲腦入面出嚟一定係收錢，吸毒，扑嘢。因為呢班人就係咁

討論/回應佢=中咗計

未撚理佢地班藍絲啦

Weak 圖都冇張

藍波波人生嚮往兩件事，錢同性

你班暴徒收左錢

有人做暴徒既慰安婦

藍色人係無腦

笑左香港不嬲都唔夠地比後生嫁啦。係邊扑野，係咪扑野都要問過政府？
Btw羅太好似都有做慰安！（已fc, 我朋友個朋友話見過佢企街，好似市道慘淡，唔收錢都冇人上）

黃就冇, 藍屍五十路隨街褸屌

班友又圍爐打飛機

我以前仲係朋友既差佬真係信，仲話係收錢，個樣好認真

警妻？

中後期好多情侶都去 有都唔奇

痴線 有就好

咁筍佢地唔好示威，有後生女食

To: 藍絲 腦袋是個好東西 我希望他們也有一個

仲帳篷

下次新招係二百萬人大群交

錢 黃 賭 毒
下次係咪話示威者搞賭檔

警妻做慰安婦？

而家又用舊招了，用性去攻擊政治運動，遲D好快有假相假片瘋狂流出，佢地自己拍都吹佢唔漲

求其有隻鬼dom低d condom影左張相已經可以搞亂你地

咁低成本 咁高效益 點解唔做

我地可以廣傳話有警嫂為左幫老公積德 願意貢獻身體出黎

警察老婆就係啦
個班臭雞好撚淫
需求又大
襯佢老公ot緊上去搞到成地水

up

下一步臥底犬都拉唔曬
咪出臥底老黑 斬死警察
跟住就開始黎
直接is化 炸車 炸警署
旺角鬧市汽車炸彈
大陸閪宜家玩到幾隻北姑戴黑口罩污名化黃絲
好快就會電視直播幾個full gear黑衫擺一條警犬 直播鋸頸放血

去到咁都唔出解放軍 宣揚自己幾民主

而家唯一解決問題 就係美國立法

出面全部藍媒 官方人士都係度冷處理

關係法最多禁人入境 凍結資產

真正實行取消關係法 下一步係禁止所有科技技術進入香港 到時你睇下冇咗獨立關稅區呢個基石會點

仇思達講得啱 中國人既性格就係得唔到就毀滅佢 邊會俾你地有民主

咁就攬炒啦 唔洗講咁多廢話

佢想我地淨係諗扑野

因為喺佢哋眼中，
生命嘅意義只有錢、食物同性

以為用「性」可以抵毀到示威者
真係夏蟲不可語冰
咩年代啊

唔好意思各位借個位
我P牌推唔到post 但希望大家幫手推爆佢！
呢條冚家鏟一定要消失係教育界
［你仆街了］元朗天主教中學副校長陳秀芬咁開心摟屌呀？ 我哋要你以後消失係教育界番去搵人屌啦DLLM!

有關元朗天主教中學副校長陳秀芬破壞依儂牆兼大聲摟屌事件相信大家都好清楚
（唔清楚睇呢度：

當年林慧思老師一句Fuck就要辭職
我哋點會放過你呢個摟屌廢老
唔好俾呢個賤人荼毒學生

1） e-mail 佢老頂 （校長）投訴佢副校長

元朗天主教中學
Yuen Long Catholic Secondary School
地址: 新界元朗青山公路201號水邊圍邨
電話: 24431363
電郵: principalylcss@yahoo.com.hk
傳真: 24439772
網址:

校長：黃見儀女士
校監／校管會主席：包俊偉神父

2）呢間學校under 天主教香港教區，email投訴佢旗下學校老師出現如此過份行為
電郵︰hkcsco@catholic.org.hk

附加資料俾各位參考下仲有咩可以做
要佢以後唔駛再係教育界出現！

元朗天主教中學資料

《個案處理程序》及「個案處理流程表」

學校處理投訴指引

警方為求增加胡椒噴霧黏性 竟懷疑加入男性精液

又話香港青年買唔到樓先至出去衝
咁邊有地方做愛呀
唉 慰安婦
人一藍腦就殘
呢件羅煩 老師最憎

做咩唔屈示威完有綠卡阿

其實收錢已經大把戇鳩信

我雨革果時係港豬中立
但真係信左帳篷做愛呢單野

做愛有乜問題

屌你老母呢啲垃圾言論冷處理啦
不推文回覆啊仆街

呢幾日係咁傳後樓梯扑野條片
連啲老一輩既律師都係咁傳啲無腦藍絲圖
畫個圈就當兩條友係同一個人

真係好嘔心。除左收錢，就係扑野

唔係錢就係性
順我者昌
順我者娼

明明慰安婦係國恥 將國恥放喺嘴邊，驚死人唔知佢呀嫲做過慰安婦，有佢地喺到簡直辱國

反映緊佢地平時自己做開乜

因為中共維穩費就係藍絲出糧叫雞錢

逆我者娼

只有錢同性嘅民族就係咁
淨係識用呢兩樣野去侮辱人地嘅意志

聽講個慰安婦老公姓羅，同埋佢成日煮燶飯

重點係呢d說話出自高官口中

「一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。」

— 魯迅 《小雜感》

無。中共最鍾意用性醜聞去抹黑對家，你睇返咁耐以黎一直沿用呢招

中共：屈人叫雞
港共：屈人做愛

思路清晰呀ching

駁唔到

老狗學唔識新招

仲有CIA 指揮

比D 新意, 搵次講FBI 都好丫

自己係畜生周圍屌就當全世界都係咁

對面個腦裝開d咩，咪鐘意俾呢d消息洗腦
擺到明係想模糊化新屋嶺件事一堆賤種

同你講啦
孫中山仲係戀童癖添啊
痴線
人身攻擊到話啲女人慰安婦

佔中個陣真係見過
不過冇人信

read

真係弱撚智
會打仗做愛既應該得毛主席呢D咁高尚情操既人先做得到

咁綠營有人扑嘢係真嘅

咁孫中山係蘿莉控就擺明架啦

由得班選擇性弱智自己FF啦, 幫手做文宣好過

所以話真係唔洗講咩仁義道德，你唔做佢 對家都會做你

上次被叫雞已經出左一次啦
又出

吸毒同性
仲有錢

64個時咪話營地有condom

因為佢地淨係識呢啲

呃蝦條就聽得多，送蝦條真係得呢啲藍到紅嘅人先講得出，自己係女人都要貶低女性
又或者可能有人係送蝦條上位先有呢啲邏輯

低L級，成日以為人淨係為左金錢、性、權力，以小人之心度君子之腹

一手fc既羅范做扯皮條

五大訴求 缺一不可

真心唔明點解成鳩日講到好痛恨慰安婦依件事，但依家又特登講

帳篷屌女又點？
啲女鍾意咪得，總之狗就無份

咩人就有咩思維
個腦得錢同性

呢段咪就係為今日舖路囉，啲師奶最撚受，食屎啦屌你老母俾狗屌

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。

正

冷處理，ok? 唔提就無人理

唔再討論咪得囉
不推文呀

支共算撚數啦 淨係識啲下三濫技倆

支那就放棄啦
冇人追求事實真相
喂乜食乜

65 170都覺得自己唔肥
一係你好撚大隻 小拳石咁
一係你就on9嘅

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

push

藍絲諗野真係好簡單

支持美國副總統

用佢地個故事

咁啲女點解肯咁做先

係啲男既迫佢地？
咁點解要上街先
番屋企都可以迫架
仲咩要燒站？

唔係男既迫佢地
咁即係女係甘願
咁點解先？

有錢收？
咁唔係慰安婦喎

點都諗唔通

羅范椒芬嬌喘一聲

仲有食物同權威既

好似畜性咁

明白

不如搞基搞 les 啦

但係個胆無變

有冇人可以寫翻篇文 反文宣大陸

咁女人又點解會出黎

共匪共產共妻，仲恐怖呀

之後好快就會有一堆三毛開post帶風向話食左幾多個自由閪
一早睇穿晒佢講呢句野想點

中國人搖言始終離唔開性，就算有女願意做又如何，屌閪對抗爭有乜關係

衰11係嚴重罪案 如果受害者真係有確實證據請立即同警方聯絡

估共產黨抗日時期.....所以......

一定有

但慰安婦點會啊 咪on9

垃圾政府
呢一步完咗啦
仲有無下一步?
係咪成個政府都無人出謀獻策?

太子站冇死人
油麻地唔見月餅要ck cctv

d 藍屍個個唔使性生活

廢老的性幻想

哈，開始懷疑共賊口中所講既所有歷史事件

我都係一諗就諗到呢個
針對後生仔嘅就只諗到free sex free drugs
咩細路仔俾人煽動 俾人利用
傳統華人思想 好撚9
而家係2019年啦

暴力

係呀，不過全部都係警嫂黎架。

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

一係還錢一係還港

佔中時係有
夜晚又無野做

藍絲淨係識扑嘢打飛機

班警嫂日日約日3p就有

明明慰安婦好慘，
點解班人會成日將呢個term掛係嘴邊，
班仆街唔撚睇歷史

我親戚朋友個女去完撐警大會之後比人搞...